真不知道是不是还会坚持下去

如果真的分开了；就怪我们认识的太早了。在一个青涩的年岁里，我们只为了探求那未知的刺激；我把我们的希望投向未来，而你却还在等待，等待着ta的回头；上次我也只是猜测，猜你并没有放下，我以为把话题扯开之后会改变，可是没有。如果你那么在乎ta，宁愿抛弃一切去等，又为何还接受别人的邀请？接受了邀请了，还念念不忘昔日的ta？我还有一句自私的话；"不要因为丢失了第一次而更加放纵自己！这是为你好。想想我们为什么这么容易就发生关系了？想想吧。